成日都畀人話「被熱狗」 咁有冇聽過「被泛民」

以前泛民根本不屑功能組別 連區議會一區一個候選人都冇
有好多個界別泛民搵七條友組個工會以前都唔做
功能組別同區議會都畀反民主狗瞓喺度贏
提出寸土必爭搶區議會同功能組別係「連登素人」同「新公會」
連攬炒團隊都畀班友屈係學民啲人
有班友就日鳩日喺度屈人係泛民 我即本土非我即泛民 自大到閪咁
你反對人選功能組別 等個天跌個民主畀你 咁同以前泛民有咩分別
咁你班友重「泛民」過我哋
日日鳩噏美國會唔中意香港人搶功能組別
但現實美國從來冇人反對過搶功能組別 相反重有所羅門支持我哋咁做
我哋而家唔係討論搶唔搶功能組別 投唔投白票
係要諗點樣搞初選 搞配票 叫人入工會做選民
點解呢排多咗呢班友出現 因為重有一個月就4月2日 登記功能組別選民最後嘅日子

樓主泛民打手

樓上全部都係泛民打手

佢哋成日話唔好錢功能組別要等美國跌過餡餅落嚟
咁樣同以前嘅泛民有咩分別 點解泛民嘅係我哋唔係佢哋
做嘢嗰啲永遠俾人屌 乜嘢都唔做企喺度德高地屌人嘅就當佢神咁拜

唔好選*

佢哋嘅主義就係等個天跌民主落嚟，講得好啱
問佢點樣港獨點樣推翻個制度，永遠講唔出下一步點做，淨係識得話本土入唔到議會不符合香港建國，點建先得㗎大佬

最好笑係連黃色經濟圈都走去反對
明明獨立第一樣嘢就係要經濟獨立 建立自己嘅經濟生態
我係支持港獨 但係獨立唔係好似孤星淚咁樣一班人衝過去就係
係要有經濟開始 一步一步咁經營落去 你所睇到嘅一班人衝過去只係最後嘅結果 從來冇人正視過中間又開始到結果期間嘅過程

佢地最好就乜都唔做等美國打救
美國: 香港人唔自救 憑乜要我幫你

泰博日日被泛民

由開始*

梁游冚家剷以為我哋係本土派嚟架嘛

唔好同佢地拗
個個post都係
你話我泛民
我話你熱狗
咁落去冇人再想討論
同當年高登一模一樣

叫美國救唔駛做野
販民邊有做野
賺得多過你
老點叫你出嚟叫口號
自己乜都唔洗做

公眾白癲以為本土就係偽獨

即係相比泛民同埋熱狗呢
人哋梵文至少起碼bargain咗個民主及人權法案返嚟
仲有我記得你哋嗰邊嗰個叫乜嘢亨利劉正啊
累死幾多手足唔好以為我唔記得
佢老婆黑警高層嚟㗎嘛

邊一邊，唔識
即係講販民垃圾就等於自動歸落你話垃圾果堆？

無神論者的巴別塔 Facebook班人好撚鍾意share嗰個
佢哋係垃圾抌垃圾但bargain到個法案返嚟
咁熱狗做到過啲咩

本土派立場好簡單 和勇不分 不完美可接受 聯合次要敵人打擊主要敵人

連登=泛登

其實今時今日都2020
仲有人推泛民塊牌出黎binc

身為本土派見到真係得啖笑

咪繼續bin泛民呢個明日黃花囉

被泛民係度